如果下星期取消home office, 有無假日車會渣車翻工？

本身月票600蚊，揸車要2000

有車仲搭地鐵巴士
起碼安全

屌你...要2000定要命呀

揸一日車番工係搭巴士嘅六倍費用
時間差十分鐘

已經日日揸

冇凶office，假日車已日日揸

我都係假日車變左番工都代步埋
太危險

我都係
利申大西北番觀塘區

上水返九龍

大西北返港島？

一樣
大西北番九龍灣

大西北返九龍

好在出左部 26

差唔多

淨係條命都抵返晒

唔駛過貴隧仲想點

即係要好感恩個政府？

我都類似
返工揸車要快的話就每日隧道費都兩舊幾水，加埋油錢應該要$350
如果兜路同行其他隧道加埋油錢就至少$150，但就用多至少20-25分鐘
所以都係搭車算撚數

我公司無車場
要泊隔離街商場
如果搭巴士唔使泊車其實仲方便
揸車兜佢兩層對位泊車
再走番出嚟
反而蝕咗搭一程巴士可以訓大半個鐘嘅時間

如果想慳錢兜一兜路
一定慢過巴士

不過都係揸車好啲

搞得掂泊車就揸囉

老閪都揸啦
命仔緊要

我由11月攞車到依家未坐過鐵返工

利申：大西北返港島北，隧道同泊車470一日……好彩一個星期返兩日……

咁都要諗？你架車買嚟做乜